有冇估價師，呢個ac賣到幾錢？

#88888

$0

1

8蚊

我出888萬

有人賣當我冇講過

有冇諗過其實係admin嚟

7仔賣30咋

如果佢比人ban左，下家會唔會食左個號碼？？

我想要呢個號碼
買完股票 用呢個號碼開post實爆升

你紋個號碼上身裸跑俾人貼上黎一樣爆升食粥食飯自己揀